大大小妹咁低質都有品牌搵佢合作

論畫風又畫得唔靚，內容又千篇一律，完全睇唔出畫風同內容有咩個人風格，左抄右抄又一堆
呃埋啲垃圾無腦港女又like又tag都算，竟然有品牌會搵佢地合作 自己做柒自己個brand
如果要講佢地有咩特別，真係特別柒特別肉酸
香港地搵錢真係容易，咁冇誠意嘅作品都可以咁多人吹捧，明明仲有更多值得合作更有heart嘅插畫家
對呢個brand真係好撚失望，終身不再回購

屌！一直好撚憎大大與小妹，本身仲打算遲啲買呢款mask試下，而家一撚定唔會買

千祈咪撚助長呢兩件垃圾，終身blacklist

你真係好撚無聊

大大小妹啲內容翻炒又翻炒 好鬼悶

佢有班戇鳩like就得啦

去到某個程度都應該飽和啦 唔明仲有咩好畫

應該生活太過平淡冇乜火花先會飽和

其實大大換左幾多手？

幫到港女打飛機嘅話
話知你畫火柴人都吹到你上天

冇腦港女同中學生先鍾意
隻小妹淨係識得抄人都紅到，知點解喇

on99大大小妹好撚假 日撚日岀啲垃圾內容無限loop
仲以自己150矮撚身高覺可愛
屌你老母 唔造作都唔覺佢地黑人憎

台灣個個叫啾啾妹
佢都叫做畫風有個人特色啲插畫有誠意，雖然幫到台妹港女打飛機，但起碼唔太反感先
同埋個台妹都算白滑靚靚地，做吓KOL又得，望返小妹啲質素 港女平時係咪食開屎

佢地啲受眾全部都係垃圾港女，抄返嚟嘅野都可以咁樣吹棒，冇撚腦到一個點

唔知幾時開始俾人吹奏最萌身高差，成班矮閪就覺得自己有market，瘋狂打飛機消費自己嘅身高

細細粒先可愛
港男10個8個都咁撚矮
比個170既長腿美人比班港男都要企高屌

有heart既插畫師無用ga
有名氣先係重點
無人識你heart到識著火都無用

其實唔明有乜好反
你反佢畫得閪，但就係有人buy，
你反佢內容，但就係有人有共嗚

睇得樂意嘅人又覺得自己有品味，
反嘅又覺得自己有道理

講話咩擺買就仲on9，佢都冇做乜傷天害理嘅事，
點解要追擊同當年熱狗追擊盤菜一樣on9

雖然我就冇乜睇，因為覺得畫嚟畫去都再冇突破，
同埋同女散咗之後再冇共嗚，
但又未至於要反佢

做未睇化咩 香港就係咁

大大與小小正d

仲*

眼紅勿入

女人錢最易搵，特別係班港女

你有你反，人地月入10萬搵夠買樓退休

從來連登先係小眾

唔撚買!!!

品牌睇幾多followers 幾多like

香港越低汁越多人睇

極邪惡！隱世拉絲紫薯抹茶

無腦妹妹仔啲錢真係好賺

左抄右抄抄到上晒位, D原作真係好撚慘

都唔明點解啲畫風咁撚柒都有人鍾意

連登全部屌到上天

但佢地依然好撚多白痴fans支持同課金吹漲

究竟小妹真人咩樣？

搞咁多野 年薪肯定過150萬

愈反愈紅 屌！

唔撚買佢

其實小妹咩樣

事實證明左佢地係有market
睇中依個賺錢機會，的確係佢地本事

見過大大真人好樣衰

肥娃正好撚多

係時候出返個淫賤版

咪又係FD底

小妹係幾靚既 大大既話我肯定如果啲港女睇完佢真樣先一定唔會吹奏

多得啲戇鳩臭西同厹

識人讀插畫都鍾意 好彩唔熟

識小妹真人
又肥又矮又平胸

冇人要反佢
身邊都有人會睇佢啲野
但我從來都唔會屌柒佢地
有人鐘意食屎有人鐘意食飯
唔通大把人搶撚住去食屎又阻止啦喎？
我有我罷買你有你食屎
又冇上佢ig搞事又冇指住佢嚟屌
不過都估到連登有打手

女人錢就係咁易賺架啦

D OL鍾意咪得囉

學連登打手話齋
又冇偷冇搶，冇做傷天害理嘅事
但成撚日戴住個面具
係心虛定驚俾人起底
有冇識佢地真人嘅巴絲可以介紹吓
可能佢地真人個樣好撚正常呢
老實講又冇見其他出名好紅嘅插畫師遮遮掩掩
佢地會唔會睇得自己太高呀？

人地受眾多

連登反到佢上神台
愈反愈紅

依家一見到大大小妹就會諗起木門巴打

我買

真係好撚憎呢個插畫，內容on9又做作，啱啲舞腦港女睇

啲畫又柒 故事又無聊
身邊如果有friend睇真係要笑鳩佢

好撚樣衰

我唔鍾意嘅原因單純因為一日到黑談情說愛
以異性伴侶為人生最大中心而覺得鄙視

好似完全無屋企人/ 朋友/ 事業/ 其他人生目標咁

佢地既人生目標就係對方
見到朋友用佢哋嘅sticker即刻會叫停

ig為左無可能見到佢d資訊
直頭主動block左

On9小妹有冇真人相睇 我未見過

瘦到竹咁喎巴打你食開骷髏骨？

其實自己都有個呢段黑暗日子
成個ig都係對方
所以大大屌小妹更加提起我以前段極想忘記既弱智日子
其實咁樣真係好危險，一分咗手真係完全唔知點算
唔好再吹奏呢啲人好唔好

我有堆大學師姐又係咁
支持佢個班都係啲咁既人
成個ig都係佢條女/ 佢條仔
人生幾L咁空虛先以此為榮？
人係獨立個體
伴侶唔係生活中心

利申過來人，咁樣好危險

覺得佢畫風好似一嗰叫路邊攤嘅插畫家
都係出書嘅 早過呢對大大小妹
嗰陣時一望就諗係咪個作者改咗名

個mask好用喎

開完呢個post有話題了

去日本先買或者買水貨

有冇人可以貼佢哋個樣睇吓

點解咁神秘冇比人起底咩

咁人地個主題係講愛情
絕大部分嘅post係愛情都正常嘅

大大係咪靠小妹養

D畫好似都係小妹畫

之前唔係俾人踢爆好多故事都係照抄韓國Blogger？

畫風抄本地人